DHL 服務真係好差

份件9月6日大陸寄
到而家都剩係得收件嗰個訊息
想追問到咗香港未
問咗成個鐘都冇答案
淨係叫我繼續等
打去Apple 又話dhl跟
一個推一個

Apple 黎

有無tracking number睇下？